克羅地亞 對丹麥 2

Perisic今場D突破唔見晒

終於開

今場可能又要加時

等咗陣無人開

開post條友訓左?

好保守

曲奇國真係好撚屎

死link

黑撚左畫面

訓著再訓醒都無咩進展

丹麥猜緊咩..

有

睇得返

same

唔知

得隻翼

曲奇啲人唔起腳

acestream無死wor

下半場悶到瞓著

買對家都唔得

克羅地亞下半場閪哂

same <3

又篤出界丹麥

deanley坦克咁

唔好又加時

格仔90分鐘搞點佢啦

下下自己篤出界

有，之後得返
但filtrate降左

格仔下半場有d亂

嘩推成30碼，包皮上身呀?

佩利錫生性既一早領先

JORGENSEN ready

丹麥傳統弱隊
足球系統打法進步左弱隊都會有攻勢

老舒好撚型

格仔

格仔換人未

格仔唔多對路

賓特拿唔傷係咪正選

9 號出嚟

手鎚

舒米高

個手錘勁撚到

Perisic唔敢插花

kasper好勁

格仔次次分組賽係威係勢
一出淘汰賽第一場就出事

All in客一萬

係唔係呢個post?
好似無人推咁

3點半啦ching

好想訓啊 果然精彩位只係頭10分鐘

係太悶

冇人睇

好過頭場

分分鐘曲奇晉級

上屆歐國盃又係
睇到嘔血

呢個真，16歐國盃分組賽西班牙都可以贏，一到16強對住葡萄牙變左第2隊波，全場冇射正，最後葡萄牙一次反擊就收皮

真係好悶

依場波除左頭10分鐘 真係悶到
格仔都睇黎入唔到波

今場都係得10分鐘貨

尋日登機，開到5

球證緊張到 以為佢地隻揪

on9仔

呢2隊對俄羅斯應該又係悶死

wales

仲有08歐國盃 又係分組賽德國都搞得掂
8強畀土耳其絕殺追和再12碼收皮

on9吹你手球仲攪

兩隊波始終唔係傳統勁旅
少左好多忽然球迷

格仔不如直接輸9左佢

丹麥左翼都幾勁 成日跑去沉底

仆街又拖12碼

嗰場可以休息下

係咪打假波

睇m子值門票價

養生波

點解唔1野斬算

下半場2隊過份保守

格仔終於換人

格仔點解唔敢攻

克羅地亞下半場柒到波都控唔掂

算la 又12m

係咪想守到12碼

互有攻守戰況緊湊

但係完全唔撚入肉

攻唔到，中前場斷開左

格仔下半場中場控唔住

痴撚線世假盃

高華錫

妹下妹下

垃圾波

格仔係咪比曲奇禁住黎打？

只係想引佢攻到攰

佢地d俾波完全唔到位

界外球直接掉比丹麥

16強暫時黎講最悶一場

丹麥啲波好悶
如果有n賓都叫有野笑下啦

高華錫去皇馬浪費生命

哥華傑治 咩譯名黎

摩迪 拉仔今場隱形？

直中龍

下半場變悶波

丹麥有機

垃圾射門

dead link

會唔會關前面食左太多黃牌事

加油啊克仔~!

克羅地亞有冇需要縮到咁後

射中間

格仔換人

有冇人有link
用唔到acestream

摩迪下半場靜左好多

好心格仔讓返個位比阿根廷踢啦

on99 解圍

點解格仔下半場變晒

好悶

琴日d波好睇幾多
今日

Denmark愈打愈有

最強中場去左邊

1:1完場幾穩

摩迪一齊登機啦

琴晚個d叫nba

保臣賣點係米9身高打翼，班友係唔係完全唔睇德甲

今日劇本係唔係加時十二碼

格仔個龍好似好唔穩陣
一開波失球on9波
頭先個波無力都接得唔穩

格仔慢到等打加時咁款

eriksen

ERIKSEN....

又唔攻
克羅地亞快啲ko佢 比我地早啲訓啦

射2次都廢 唔好再比佢

早知今晚早啲訓練

聽日比利時對日本，日本會唔會又守足120分鐘搏12碼

邊線出波唔見晒

丹麥D進攻仲似樣過克羅地亞

丹麥起碼射到下門
克羅地亞仲on9 9咁

烏龜d反擊
俄佬曲奇d反擊

日本點守到比利時

有機輸埋

格仔下半場走哂樣

咁都要問

似
不過大比利時應該OK

格仔旗格仔衫

場波悶到

咩波都傳俾大力臣射

我想睇互射12M 比舒米高做下救世主都好
利申:李迷

好悶呢兩場

大力臣

聽日巴西對墨西哥一定好睇過今日兩場西波

踢踢下變撚左西班牙 老鼠拉龜

入客隊時機到7.8
有冇人跟

好難講

偽細哨

亂9咁傳

格仔唔撚驚阿根廷，但係驚丹麥
踢到綁手綁腳咁

丹麥如果嬴波
最開心一定係個20號仔

想跟

90分鐘唔抽筋當佢贏

係咁吊 都唔知吊乜撚

又打乜撚氣

上半場都唔係咁踢

咁樣縮中場留體力打最後10分鐘？
戰術嚟講好咩

邊守到

丹麥索性放長波比前面簡單d
唔太經中場做波

摩迪.

深宵西波

有嘢睇

有尼馬依個開心果係到

一皮

想睇同盧卡古鬥頂

格仔中場收到咩指示

守屁咩，搵盧卡古炸你都有排玩

出得咁柒

成個路西恩咁

好難講，今屆啲強隊表現好唔穩定

射得咁曳

上場對亞軍跑到好似無限氣咁 而家好似無哂氣咁

回傳

肯撚定係

兩隊，都冇靚直線比波

第一中場唔係好射得既咩

嘩射去邊呀摩迪

係舒米高勁定D波真係射得太正

呢兩隊令我諗起04歐國盃啲七仔卡 好靚

呢件係作客深藍色
前面都有格仔圖案
自己上網做下功課先啦

拉傑迪都中龍

高華出左黎 快左好多

格仔下半場好少進攻
係唔係想輸比丹麥

唔係又整多場120呀

Rebic

形勢咁好 下半出嚟就唔攻

腦入面成日有lkk吊住3個日本仔照衝入禁區既畫面

上盤陣亡

瑞典對瑞士應該仲悶，但係viu有得播

真係on9

45妹到80

唔好踢加時

宜家先迫

早啲訓算 12碼都唔想睇

rebic真係唔錯

下半場開始丹麥好似仲入肉

一個反擊輸波睇你得10分鐘點追

丹麥射12碼晉級
8強對俄羅斯

好眼訓呀屌

唔好加時呀
我即刻訓

揀呢場
搞笑 ？

尋日同今日d波對比好大

真係120既寧願你玩埋12碼
有d刺激野睇下好過

認真踢啦好冇

琴日超精彩

24歲，大把貨賣

Water break

悶到打機

唔撚係又加時阿化

2隊55波反而應該好睇d

克羅地亞開始做野啦

時下係咪興散步足球
場場咁L樣既

頂唔順 好眼訓

都唔知踢乜柒

呢場可以早啲訓

人地編好播呢場F組首名
諗住有德國架ma

下線真係全部垃圾球隊

有球王Shaqiri

PRIVAIC

佢播邊場一早講左，佢都唔知邊隊打邊隊

格仔唔攻就輸

on9教練

之前唔係執屋都唔知屋企有

一早定左

唔睇啦

潮流係咪興養生波

琴日嗰2場唔播

頭先西班牙早場仲頂得順睇佢鳩猜
依家咁夜睇到好眼訓

啲強隊神早死曬，會唔會最後變最低收視世界盃

上半場丹麥肯散出黎同你爭用波 個場面實好睇d

個細路都覺得玩手機好過

未訓醒？

狂屌長傳啦

........

個細路好眼訓

細路悶到寧願打機

itv啲stream好返未
轉咗去睇SONY TEN2
想睇返itv

個細路悶到恰著

兩隊做乜撚究竟

仲可以變樣

是旦1隊入完咗佢la

都唔知克羅地亞下半場係到踢乜鳩

高華鍚比人夾腸

個細路都悶到玩手機

玩完

出得高華錫 攻啦

4大全細 賭仔又要IFC啦

d人唔跑唔郁

好撚痛

格仔唔贏快d輸埋佢
好眼訓呀

瑞典對瑞士，聽到都覺得係地獄

歐聯決賽甩較2.0

踢緊乜野呀屌

嚇死

好撚悶

格仔出局真係抵死

入波未

加時就訓唔撚睇

悶撚到

想睇場盡力踢嘅波都咁難

克羅地亞 D人開始跑唔郁

宇宙級閪波
除左頭10分鍾 唔知自己睇過咩

好彩無大礙

係

屌你老母踢緊咩

尊重葡萄牙同阿根廷

格仔鳩攻，丹麥無前

罷買藍罐曲奇

今日兩場都咁撚悶架

說好的大熱呢

下半場有跑過咩佢地

一早揀左呢場
肯定諗住係德國首名

如果俄佬丹麥是但一隊入4強 諗起都好笑
決賽週前肯定冇人諗到

若格仔出局
英格蘭或成最大贏家

呢條link不錯 無乜delay 係唔太清 開心share

差d做到野

大炒左未？

英撚轉頭出埋局你睇

咁既走勢...
哥倫比亞或成最大贏家都似

兩邊倍率都勁高

隻閘上得太慢

條友妹咁耐

下線有無一場會好睇

瑞典或成最大贏家
人地踢走荷意德

話佢地符碌又唔係

好悶呀

哥倫比亞 英格蘭

悶撚到呢

比列錫

有
恥笑英撚

無人走位

冇

妹撚完未

左CUP右CUP 得左 傳中無人拎

cup得好靚

咁都射唔中

可唔可以盡力踢波呀屌你老母

加時真係唔撚睇
唔覺得踢到120分鐘會有波入

一陣12碼4:1炒

實力係有但唔似4強料
真係簽運靚

Rebic呢幾下OK WO

決賽睇ikea

你老尾

應該唔係 台灣link黎

同土耳其02年入4強個情況一樣，簽運太好

克羅地亞90分鐘內贏到 我切jerjer呀

射到咁

對巴西

lm

就夠鐘

克羅踢兩踢打少三個人咁款

攻都唔幫波

連續兩場加時

跟

老虎準備入波

四強瑞典vs丹麥

中場彈珠台

佩利斯錫死撚左佢算啦
收撚左錢咁

Rabic幾ok

克羅地亞

馬會fatfat

睇黎又加時

大力巨

決賽日本vs丹麥

北歐或成最大贏家

半場都無過過

中場笠龍入?

屌唔係又加時呀嘛

大家去煮個麵先啦
我覺得又要踢加時

Feel到兩隊等緊加時

加時果陣係唔係計即時死亡?

未來人潛撚左水

今晚兩場都西波

仲睇?訓啦屌

佢可以owngoal嘛

搵隊入多粒啦 想訓了

又手榴彈

啲補時絕殺quota係咪喺小組賽用晒

瞓先，唔想連續兩場加時睇閪波

入og?

超大力

唔係

半場開始2隊等加時

話唔係收錢?

何輝不停暗示克羅地亞，下半場打假波

你就想啦
丹麥對瑞典

瘦猛猛又幾大力

咁都好d

斬波又斬唔起
射波又射到一pat 屎咁想點呀

黃金入球取消左好耐下

補3分鐘

加時我即訓

準備訓覺了

冇咗呢樣野十鳩幾年啦

+3

up中4分鐘1:1，90分鐘開細

屌 戒賭了

同一邊線wo

唔郁唔跑唔逼
有幾下唔守

瞓覺算 早知悶到咁唔睇

丹麥直接擲入佢算啦

加時先來跑

一加時～ 你買咗個隊就入波

120準備

正常都覺得係啦 格仔收曬力咁

agger

上線過哂關就鎖定冠軍

最近3日由贏輸返哂

大力到

痴線dum咗咁多次都仲咁大力

格仔加時即入既就真係假假地

好似3:1緊

擲果個心諗 我由左邊擲完又要我去右邊

WA 似呀

拉傑迪差啲

差d

歐國盃個個都係咁講

屌你老母閪

差啲冷箭

屌 班仆街斷腳死啦

買曲奇晉級算

完啦好嗎

歪砲

格仔個足總
唔出奇呀

上半場咁好力水贏左啦

訓著

曲奇絕殺佢啦

諗住世界盃4年一次先每場都睇下，點知咁多閪波

又輸錢
屌

完半場變第二隊波

就黎輸到冇錢

估唔到呢場波都咁閪

又差啲

射正d就入

差少少 加時了

曲奇偷唔到雞 120了

最撚賤係佢地頭幾十分鐘真係好好睇
令你好期待成場都好睇

又唔洗瞓

屌你老母

加時了

明明格仔上半場踢咁爽
下半場妹到呢

悶撚到瞓咗30分鐘都冇事發生

又輸錢

多三十分鐘西波

又加時

有12碼都好好睇

好累 仲要睇閪波

成班中場hea行唔現波
好似贏緊3球咁

好撚閪

輸撚死人

on9 踢到咁樣個個都唔想攻
搭飛機番鄉下啦

呢場閪波隨時睇完頭5分鐘
瞓返兩粒鐘先起身睇12碼都仲得

馬會一早提左你啦
2.8倍和

下半場丹麥開始逼

球員都係個堆
踢法變晒

咁撚鍾意和架

馬會賤過狗 買和抽勁多水

克羅地亞有乜撚野理由下半場咁樣縮 出局啦屌

訓

無晒忽然狗比你屌

今屆賭輸兩場後都唔賭了

訓覺算
好悶

話唔假真係有鳩

屌你老味同兩年前歐國盃十六強一撚樣，成場閪波

二場閪波

16歐國盃對葡萄牙又係咁

又黎

係咪隊隊都默契波到十二碼㗎

又係1:1

1-1殺上盤wor,清

同上場一樣，支持弱果隊踢走大名氣西波

4分鐘好波
86分鐘閪波

好眼訓屌晒兩隊老母又加時

點解變得咁勁
係咪收左錢

歐洲對歐洲好多時都係閪波，反而南美對歐洲好好睇

格仔下半場真係唔知做乜9

又和

好假

唔知仲以為馬會咁大權力控制賽果

到你唔敢買佢又開返一兩場正路
引你買然後又閪波

成條中場線唔知做緊咩

法國對阿根廷真係好睇好多

屌 想訓教都唔得 佢老味

一出名通常就沉船架啦 跟親都係個關變鐵達尼號

唉，輸撚咗好多，今個世界盃

屌奶星 加時唔睇又唔係

蘇巴錫喎

又OTT

有咩理由上半場係咁攻
下半場就猜下猜下就算

我買左客+1 和 同埋1:1波膽

補3分鐘都on lun 9

我想訓教呀

成班賭仔係度

呢場唔話收錢都講唔通啦
上下半場唔同左踢法
腳腳都鳩

通常每日兩場會差唔多
琴日球差都係一球
今日兩場都係和

賭仔論：大莊要開和
傻閪論：政治問題，所以一定要和

上半場格仔用好多邊路

下半場妹到呢

已經考慮正蝕離場

點會冇，嗰個話歐國盃出副選嘅廿鳩幾年球迷咪仲喺度9up, 屌都費鳩事啫

琴日個兩場好睇好多

格仔咁做完全無好處
去到十二碼=買大細

根本收左錢 克羅地亞下下9踢

巴打岩岩影？

一場過求穩好撚正常啦

自己輸錢就假波 死撚左佢啦

下半場體能唔夠 兩隊都腳軟 都應該射硬12碼

on9
全世界d盤都大同小異

好多場都和 我買角球算

明明有能力攻 偏偏死守 然後比人偷到球

倒錢落海

咁咪剩係買第2場囉

克羅地亞收左錢

我發現係，聽日試下跟頭場買先

差好遠，阿根廷果場好緊張

如果加時都唔落力踢
假波味就真係濃啦

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母克仔
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

買左格仔冠軍
唔知頂唔頂得住

大賽睇算啦
要賭等球季開鑼先玩

呢場因為大家踢法太似 身形又差唔多

睇黎佢地覺得錢大過個盃。

訓先 克羅地亞九成繼續妹下妹下

馬會有精算師計到準一準 邊有咁多假波

克羅地亞唔似體力唔夠 好似列比錫咁仲咁有力玩原地插花

要睇墨哥 日本尻守

呢場波點會唔係假波
踢法變晒喎 唔識傳波咁
上下半場兩隊波
佢今日一出場個個廢都可以話冇態
上半場有 下半場一出就冇?

抽水都抽死你啦洗鬼假波咩

格仔下半場

已小買丹麥贏

妹左成個下半場會有幾用力

克仔/丹麥對俄佬，史上最悶最閪8強戰

克羅地亞死埋就好
下線無晒強隊

又改名

踢到咁樣番屋企打飛機算啦

墨西哥唔洗鳩守掛

閪波開始la

英撚

屌你克羅地亞唔撚想攻咁款

咪話佢計到邊隊贏都賺到仆街囉

入波時間改左
之前2min/4min
而家1min /4min

唔敢講 到時踢出黎同現實不符

哥倫比亞

係差回傳返後半場
D突破組織唔見哂

睇下加時克羅地亞個節奏有冇變就知咩事

Liniesta正式登基

丹麥幾醒神

又比人打

墨仔反擊有料到ga

m子成日比人打

王晶又鬧假波 你地又鬧假波

中呀

點解可以假成咁 同小組賽變左第二隊踢緊咁

馬些路好番未

呢個時候仲唔換sisto？

的確今屆隊隊都海鮮波
最唔海鮮應該日本

慘
又要去對面掉

唔洗小組賽啦同上半場比已經唔同晒啦

你有冇睇先世侄

如果巴西同英格蘭十六強輸埋，今年世界盃就頂癮了。

克羅地亞個足總幾黑暗下

利申聽返黎

文迪踢咩隊都好似俾人追住黎打咁

我以後唔會再買波
又輸了

原來曲奇教練都鐘意草印花

丹麥登基

仲要明明上場克羅地亞半隊唔同人

重咁好力掟手榴彈

Eriksen

漏左法國

好悶啊

買巴墨全和搏得過 比利時唔會啦

唉 如果丹狗係度就好

幾十蚊玩下咪算
攞命搏傷身呀

肥普

其實球證同佢地講咩文

巴墨一定要買黃牌

好慳水慳力下半場

之前d假波po我都有入去反駁d假波撚 但今場克羅地亞真係唔知點解釋 睇now 英雄輝 keyman 陳葦如都暗示克羅地亞班友係到玩野

黃金一代唔係唔cap水呀

出哂名 同阿根廷鬥閪

今屆分分鐘無啦啦彈隊未攞過世界盃嘅國家贏都唔出奇，無啦啦彈嘅意思係開幕直頭冇咩人覺得佢地有機

屌 沈大師又燈曬所有盤 勁

丹麥好強

認真 丹麥有機

5號仔睇定黎交傳中都可以中人

痴撚線 今晚睇左六個鐘波都有 又悶又攰
琴晚好睇好多

中場做乜9

兩場都西晒, 點估到會和

丹麥呢d垃圾隊都可以十幾場不敗
幸運成份都佔好重

有冇神喻睇返

大力神

足總太
有理由相信

就嚟虛脫 兩場都加時

Team of Eriksen

睇黎又可以射12碼

一定打假波

利申: 冇買

Agger 仲要兩場都加時又唔緊湊

秘魯好睇好多

格仔比人㩒住黎打真係好唔合理

格仔都打到咁既時候英撚可以話係毫無對手

掟到手軟未

又黎手留彈

炸中

頭先開波睇左陣諗住實好精彩
屌中伏

玩小小都覺好傷 課金無咁嬲

上半下半反差咁大 大家明啦

中哂腳點解唔訓落去呀！

今年a組贏哂十六強

我唔應該因爲琴日d波好睇而對今日有期待

假波撚自己出去傾

澳洲下半場都屌打丹麥
呢隊克羅地亞真係假到離譜

克羅地亞食晒屎

哈 比d咁既對手英撚is冇肉

KRAMARIĆ

呢次真係好明顯

fifa 賺到富可敵國

上半場咁多機會，鳩射

冇肉食就真

戲碼明顯有分別啦

輸兩場
早知買和

邊有咁多假波

係咁賣手榴彈

今日啲波西到

格子軍真係好古惑

訓係到 好似甩餃 都搞左3分鐘啦
咁都係補3分鐘?
全部人夾份做假波就似

摩迪都跑到收哂步你地都講緊假波 死出去啦賭仔

係lor 英格蘭踢比利時就假la

唔係假波既 但西波一定係囉
格仔有能力 唔洗縮到咁黎踢啦
丹麥d攻力咁廢 驚乜姐

克羅地亞係咪冇選以前打巴塞果個哈利奴域

delaney今場算係咁

結果就依晚正好多

仲有個換人名額係咪想下場用

預左係攻防戰

無諗住原來無攻嫁

最勁係呢場

冇啦

格仔抖左場都咁攰咁

呢下唔回後大腳清出去

差d入8強

Scone差小小世界波

4年後

中場閪到

差丹麥便兩組全勝,兩組全敗,加油

體力下降，留力最後絕殺

講假波既賭仔可唔可以死返去波post

其實冇話假唔假波 諗返轉頭西班牙咁樣唔奇 西近年進攻冇咩好過 二黎俄國一定大巴 呢場克羅地亞 其實上半場克羅地亞㩒緊制 進取好多 幾次攻勢把握唔到 攻完一大輪下半場節奏慢左正常 克羅地亞有攻勢但都係差dd

太明顯啦，成個踢法唔同左，妹下妹下

丹麥d打法睇到好炆

55

高朗達利 2號

留力到12碼比人絕殺

格仔心諗你地入到波未阿
成個半場都冇攻過
龍都射唔中

連曲奇國香港頭號fans陳葦如都話克羅地亞有古惑喎

丹麥仲想贏多d

果條撚頭折墮到借左去ac

格仔仲要比人禁住黎攻

可能佢地以為和波有1分拎

你哋期待一隊波場場踢法一樣

咁丹麥半場即刻轉咗陣去應對呀嘛

格仔點炒亞軍廷

今屆發生乜野事？整體全部球隊既水準直線下降，屌你老母今晚呢兩場係世界盃水準黎咩？乜撚野事先連俄佬(可能仲有丹麥)都入到八強

但佢踢拉斯柏馬斯唔差

丹麥不嬲唔差，大家都肯一人走多步

咪係

唔係天才嚟架咩

無著主場衫唔識踢波無格仔

莊家淨係食即場都發達啦
4分鐘1-1,幾多人追大

佢冇認真諗 頭30分鐘格仔扯到幾盡

16強係少左好多快攻機會
小組賽基本上好多冇咁勁既隊都打防反
好多時有反擊好睇好多
但依家16強個個都玩控球在腳
個個都驚輸快攻機會
一定冇咁好睇
又唔一定係假波既

控制力大降 格仔

玩fifa咩 對球員要求咁高

丹麥d人跑唔郁了....

本來下線撐西班牙格仔 踢到咁撚閪

果邊踢到夜晚十一點幾

只係冇預到克羅地亞踢到咁

唔會突然幾個都一齊走樣囉
突然全部跳watt 傳波就省人

本身雙牙個組太廢

中間8同19都hold.到下波

大力神勁撚過摩迪 呢場

個兩個行埋一齊做乜鳩搞基呀

格仔得M子跑得炸屌

作客都件係深藍暗花格仔

點解咁講

後防明撚危
形住會派膠

說好的黃金中場呢

決賽日本對俄羅斯

正常格仔高艾力臣朋友隊一班

蔣天養，拳手收咗我十萬要訓低，條女收我十萬一樣要訓低

係唔差
但唔會壓住格仔咁打掛

克羅地亞廢撚到 好心比阿根廷首名出線啦

可惜，冇原音
只有中/英

真係假波踢到加時一鳩輸粒就係啦洗鬼搞咁多咩

就訓著但又想睇埋十二碼

美沙

睇波都唔想預到睇假波啦
無啦啦妹下妹下喎
上半場仲好興奮 好睇過西班牙

乜野叫越位

正常 足球11個人踢 1+1都未必得如2啦

阿根廷咪玩啦

同阿根廷第一場一樣，
扮難攻

今年會唔會得四組隊出線八強

冇中堅賓硬係差咁D

入完2球膠波係度悶

差啲出事

球迷放煙花未

wa舒米高

打到咁慢 又係等12碼決勝負呀？
Fox 講得啱 No urgency

格仔呢隊野年年去到淘汰賽都好撚鬼
16歐國會輸比葡

贊奴沙

唔好講笑啦 丹麥都叫唔差
贏到秘魯根本-6
澳洲都瘋狂進攻到佢
尾場 放水波
唔好講外圍賽幾勁幾勁
波蘭咪仲素勁

唔用手拍可能入撚左

十二碼應該舒米高表演機會

我好懷疑世界盃係咪有莊家操控賽果

兩個衝去接波做乜鳩
好撚痴線

今屆d教練普遍重視戰術多過球員能力 隊隊都偏向打穩守反擊
搞到踢出黎d波保守左 明明自己隊波勁過人都唔出力攻
好多隊都係咁

我想講格仔角球冇人起跳

要英撚正正常常都唔容易

話唔定聽日墨西哥搞掂巴西

咁又點仲有法國

留名等睇12碼

格仔真係冇人起跳

都唔係今屆啦下話......

射埋12下，應該11:45

要打附加賽有幾勁

格仔收左普京幾銀

最後15分鐘換入sisto

佢老豆係咪喺度？

格仔做左咩黎個個腳軟

好撚悶啊屌 連續兩場係咁

上半場條女

唔走位唔跳

摩迪應該真係腳軟
點解妹左個下半場都腳軟

摩迪第一中場？

話30分鐘攻好盡

我真係睇唔透

平時聯賽都係咁踢架啦

一跳會唔會老抽

格仔十二碼離場既話
英撚真係直入決賽

朗哥咁勁輸正常啦

點解曲奇唔選華斯

透bra

妹太耐

摩迪跳完就吹雞

俄羅斯最少四強

拿 教練有冇料到睇呢下 sisto救國

車撚晒皇巴球員返屋企啦

英果時咪輸比冰島，講到食硬咁

魔笛

少林足球

今年隊英撚並唔係一隊濕鳩黎！

yes

連續兩場12碼 痴線

後晚即出局

今屆第二場12碼

施米高訓話大聲到

痴那線

岩 kane覺醒 仲有連加特

上缐，巴西/法國/牙蘇
下缐得戰鬥民族

入波正on9

叫佢落嚟撲12碼啦，屌

希望今年得四組球隊入八強

攰都唔比

應該好多人賭到訓街

呢下真係好勁

大家覺得邊隊晉

12碼世界盃

今年爆冷爆到癲 分分鐘英撚真係決賽

插花插到完場

精神上支持好喇，唔好買吧，良心建議

sisto

曲奇

如果4強係烏拉圭 比利時 丹麥 英格蘭

應該打撚死左贊奴沙

唔知幾多人又要自殺

摩笛:

Sisto絕殺我裸跑 立即

國家擲飛碟運動員

十二碼舒米高救國
曲奇贏

日本先係

下半場應該都唔會有嘢睇

12碼 龍門計應該曲奇

都好既

12碼既我估丹麥贏

摩迪真係攰啦 踢完歐聯即刻入國家隊
長期carry

哥倫比亞先勁。。

入波啦,屌你老母格仔

葡係講緊第3 負碌出線
格仔係不敗 同組仲要贏西班牙

都買左200晉
因為其實12碼既都無話邊隊特別勁/唔勁
緊係買高水果隊

屌 兩隊妹下妹下咁

冇，兩隊妹到12碼照妹，妹到停左個世界盃

贊奴沙真係抵比人往死裡打

最好係咁

少年廚神未死 都過唔到今年

等到互射十二碼就知有無假波

格仔班人咁既狀態
12碼輸硬啦

屌 9號仔

踢番對波蘭果場既水準就勁 不過踢得番先算

法國唔會輸啦

屌你

佢今場係咁派膠喎

對日本等如留一場力，唔差

呢隊格子個人腳好似由12年夾到依嫁
年年都踢唔出咩
都係雷聲大雨點少
年年都覺得佢似黑馬

差咁遠想後腳傳

艾力神>>>摩迪

比利時就黑馬啦

有派膠咩

嗰場葡萄牙一樣閪，屌你老味全場兩隊得一腳中龍都做得出，冇人性架

james傷左

150倍 上樓之選

呢場丹麥有機

睇到差啲訓著

Sisto

難講
今屆隊阿根廷都入佢3粒

抵啦 上場踢冰島仲出摩迪

差d入八強

出局啦 摩迪拉傑迪跟西班牙班機返皇馬巴塞啦

M子88

回錯

2:0喎最後？

格仔想守到12碼

舒米高打歐聯點救12碼

唔係忽然球迷一定知啦

1:0

好番啦

8強希望有日本，墨西哥,sweden,denmark,哥倫比亞

訓撚左10分鐘

睇咁多隊係得法國有啲冠軍相，打體力波冇得輸

文仔

fifa想要pk戰
就一日2場都係pk戰

寧願丹麥入八強 起碼真係廢 冇踢假

同西班牙一樣咁on9
準備登機啦

烏拉圭 墨西哥 俄羅斯 瑞典

M子都收埋12碼有戲睇

今日兩場都係西波黎

格仔有個後防好似唐文龍

好似係哥利斯馬救世
全場比人禁住黎屌

屌你自己仆街

唔係掛 拎亞軍廷條穿窿後防比

腳軟啦
12M硬

全隊鳩射搏懵

晉級要買丹麥

太暗

屌 搞咩有兩個禿頭 搵唔到大力啦咁

我下半場開波冇耐瞓撚到110分鐘，心諗......

依個黑鬼幾sharp

烏拉圭專心防守勁到傻

格仔要登機了

好啦 我承認唔係假波
妹足下半場咁都腳軟 應該真係好撚攰

佢係話亞軍廷都入到法國3粒

無foul sisto?

收起埋m囝邊個射12m

睇到好撚眼訓

一個二個踢到無哂力 難守好多

邊個要你承認先唔算？

等睇12碼

四強：法國 烏拉圭 英格蘭 丹麥
冠軍法國

好眼訓啊

9成又12碼

呢隊克羅地亞真係會揸乾摩迪

關你撚事

呢啲黑波真係好難旁述

之前鳩扭 不過依家個個無力可能有奇效

丹麥keep住都有進攻
都唔算悶波

no champion england

八強烏拉圭對法國

咁場波關唔關你事？

法國烏拉圭打和晉級

哥迪奧拿現象

拉傑迪先係散步王

冇人信日本

Now都講到唔知講咩好

block鳩我囉 咁撚多嗲

比利時應該dup哂春
點解點下線可以咁廢

丹麥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿根廷

你叫成千銀買pass 睇埋啲咁既波情何以堪

渣埋今屆世界盃都差唔多架喇

可能下屆

又有得掉

光頭佬既阿根廷

罪人贊奴沙

仲有力手榴彈

呢十分鐘都過得好慢

哩場波睇完頭4分鐘可以訓兩個鐘再起身睇12M

12M格仔一定炒

點解你地覺得哥倫比亞會廢過英撚

個場靜到仆街

又炸

屌 打錯 係比利時

5號

差d訓著

早d訓 朝日早d落投注站同班叔伯一齊傾波啦

呀邊場邊場假波黎既 我買大佢又開細...etc

你諗下d日仔點守lkk先 可能3個先拉得住

9號仔廢撚到無得救

如果真係英撚冠軍 贏國又擲幾多十億請佢過去

個nigger睇落幾勁

俄佬>>>>丹麥

燒味都炸撚死架仔啦

同感

早排兩隊友賽係龍門派膠先輸一粒比比利時

因為佢地係英撚

如果4強
烏拉圭 墨西哥 丹麥 瑞典就好笑

James一人球隊，仲要傷埋

屌 好彩聽日唔使訓 你老母聽日又加時真係食得屎

5號手力咁勁

就係因為覺得會爆冷先估英撚

兩隊都冇哂力

好似等緊射12碼

揾人開定3

炸完頭30分鐘又無力

妹到完場

2:1

12m

快D射12算啦 訓著啦

英撚今年踢落真係唔差，哥倫比亞好似傷左占士，之前仲輸俾日本

真12m

12碼

格仔12m

嘩屌
咁都入唔撚到

十二碼

12m 格仔

提早12m 哈

全餐啦

你話一路廢開就話姐
喂大佬 之前都唔係咁踢法 簡單傳波都做唔到
西班牙假唔假唔想討論 但對俄羅斯似足佢3場閪波踢法 冇太大變化 但克羅地亞好明顯 就算上場用後備 都肯去波

又黑

空門都唔屌埋入去 on9

屌你咩rebic

咁樣輸好唔抵

等睇日本拎冠軍

摩迪

痴線 我走留左粒波摩迪一個直線收左皮

Molamola

下下咁樣手榴彈開界外球 起碼都無咗幾分鐘

咁早12M?

modric一下就夠

No red?

真係西波

唔入嘅話13號就係功臣了

我真係大罪人呢球

我寧願佢射入唔想佢炒12M

黃牌抵拎

拖到凍

真係12m

絕殺準備

係咁做手勢要VAR

Gg

又唔好咁講既
英撚雖然成堆柒頭但又幾撚好用

我覺得唔入

舒米高 當練習! save!

舒米高冇比人凹死算係禁

咁都唔使紅抵到爛啦

輸撚死

中波先

已經悶到你地講緊聽晚果場

拿拿臨

唔紅?

呢球熱身姐 等陣繼續互射12m

俾摩笛比下去啦

嘩屌

中波帶人

咁都唔紅

慢鏡中波先

單刀E D死緊